.TH "menu" 3 "Lundi 16 Mai 2022" "Version 4.0" "Littles Fighters" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
menu
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
\fC#include <menu\&.h>\fP
.SS "Fonctions membres publiques"

.in +1c
.ti -1c
.RI "\fBmenu\fP (float x, float y)"
.br
.RI "charge le menu avec une fentre de taille (x,y) "
.ti -1c
.RI "void \fBdraw\fP (RenderWindow &window)"
.br
.RI "dessine la map "
.ti -1c
.RI "void \fBmoveDown\fP ()"
.br
.RI "gere l utilisatioln du bouton fleche bas 
.br
 "
.ti -1c
.RI "void \fBmoveUp\fP ()"
.br
.RI "gere l utilisatioln du bouton fleche haut 
.br
 "
.ti -1c
.RI "int \fBselect\fP ()"
.br
.RI "select la map "
.ti -1c
.RI "void \fBchoixmap\fP (float x, float y)"
.br
.RI "charge la map de deser et de foret "
.ti -1c
.RI "int \fBselect_exit\fP (int i)"
.br
.RI "ferme la fenetre "
.in -1c
.SS "Attributs publics"

.in +1c
.ti -1c
.RI "bool \fBchoicewindow\fP = 0"
.br
.in -1c
.SH "Documentation des constructeurs et destructeur"
.PP 
.SS "menu::menu (float x, float y)"

.PP
charge le menu avec une fentre de taille (x,y) charge le menu du jeu avec play et exit
.PP
\fBParamètres\fP
.RS 4
\fIx\fP 
.br
\fIy\fP 
.RE
.PP

.SH "Documentation des fonctions membres"
.PP 
.SS "void menu::choixmap (float x, float y)"

.PP
charge la map de deser et de foret gere le choix des map ,soit foret soit desert
.PP
\fBParamètres\fP
.RS 4
\fIx\fP 
.br
\fIy\fP 
.RE
.PP

.SS "void menu::draw (RenderWindow & window)"

.PP
dessine la map permet de dessiner klle menu du play exit et le menu du desert et foret
.PP
\fBParamètres\fP
.RS 4
\fIwindow\fP 
.RE
.PP

.SS "void menu::moveDown ()"

.PP
gere l utilisatioln du bouton fleche bas 
.br
 permet de descendre dans le menu et change la color initiale
.SS "void menu::moveUp ()"

.PP
gere l utilisatioln du bouton fleche haut 
.br
 permet de monter dans le menu et change la color initiale
.SS "int menu::select ()"

.PP
select la map fait le choix entre les menus
.PP
\fBRenvoie\fP
.RS 4
int 
.RE
.PP

.SS "int menu::select_exit (int i)"

.PP
ferme la fenetre permet de modifier la valeur qu' on veut retourner
.PP
\fBParamètres\fP
.RS 4
\fIi\fP 
.RE
.PP
\fBRenvoie\fP
.RS 4
int 
.RE
.PP

.SH "Documentation des données membres"
.PP 
.SS "bool menu::choicewindow = 0"


.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour Littles Fighters à partir du code source\&.
